美國周邊啲國家係咪好憎佢

墨西哥有句俗語叫"天堂太遠美國太近"
由細到大都聽啲廢老講萬惡美帝剝削周圍國家變窮撚
但睇真啲又好似錯唔哂
啲中南美人成日偷渡去美帝會唔會心理唔平衡
又憎又想去(同某國賤畜一鳩樣)

195x年已經有紅歌唱美帝亡我之心不死

其實美洲除左加拿大同美國，仲有咩國家係發達、富有國家

墨西哥

老墨都叫富有

巴拿馬同烏拉圭算好

毒品之王，每年靠單毒品過萬億入手你話呢？

同加拿大應該好friend

你咁講香港無窮人添

大中華膠好多都在夢中，差唔多要醒了

咪因為啲人窮先走去撈粉囉

墨西哥除左黑幫、毒梟之外仲有邊d人係富有

墨西哥人均GDP同中國差唔多

惡性循環黎，相錢入曬毒（丁）梟度，然後洗走，再黎

冇計 自己政府貪污腐敗 唔關美國佬事

仆街前既 委內瑞拉

阿根廷上世紀GDP世界前10
比英撚屌打完後一沉不起

美州國家d人好懶

一個國家產業單一化真係有報應
依加窮到得番石油

委內瑞拉依家點？

衰咩忽英撚屌打？

Argentina is so-called the minimum threshold of "stable" economy and democracy

美國係好多衰野
但周邊國家更衰啫
世上邊個國家貨幣可以取代美金先

10年前原油價格去到145美一桶，委內瑞拉真係幾風光。可惜d錢就亂咁fing,冇咩點起機建。放晒起褔利到。10後油價去番低位，真係好似睇緊敗家仔點敗晒副身家

福島戰爭